真相……畀你搵到又點啫

如果周志齊同王秀媚兩位先生泉下有知，聽到呢句唔知會點諗呢？

BTW RIP